人在東京 見到呢個畫面真係好激動好感動

岩岩係新宿站聽到有數百人遊行 嗌口號
佢地嗌緊：香港革命，Stand with HK，Fight for Freedom
原來係聲援緊香港 好撚感動 We connect!

光復香港，時代革命

行到去邊！？

幸福實現黨

喊撚左

多謝

過去躹個90度靚躬

thxxx

我趕住搭車 無跟到落去

一齊嗌FIGHT FOR FREEDOM!!!! STAND WITH HK!!!!!!!!!

好撚感動多謝佢地

係唔係唔好跟車太貼？

呢個黨係咩背景組織

多謝你哋呀

Hong kong is not china not yet